九龍灣嘅人同我入一入嚟

暉明邨已經係一個好好嘅例子
和平抗爭係冇用嘅
而家到九龍灣
大家有冇決心好似粉嶺咁樣
但係好似想2003年咁樣

10連

9/10

有，本人九龍灣人

九龍灣好多中產好鍚身

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

九龍灣果班垃圾黎

Push

九龍灣中下層就多

其實呢係自私
但係我相信九龍灣
今次應該會團結

唔止民居 附近仲有好多寫字樓

九龍灣四通八達封唔曬咁多路

又唔好咁講
九龍灣裏面有好多手足
但係老人院比較多
廢老真係好多下

唔一定要封嘅
冇咗咪得囉
高溫消毒

我住最近九龍灣健康中心果座
堅係淆

屌老味，咁樣唔撚掂

其實要好似
粉嶺咁
先可以令佢跪喺度
但係唔知齊唔齊心

推

十分鐘路程

買定午餐肉都得

仆街冇人理

彩雲人會黎幫拖

推!

唔好簽名啦直接起義！

九龍灣人幫推

冇人理
放棄未入夥公屋
就到健康院
九龍灣危在旦夕

其實真係好似粉嶺咁先有效

開group ？

第二座？

點搞

唔想知

係度

九龍灣人 仲要好近健康中心

德福K座有人中左招, 有冇人知咩事?

咁咪幫d廢老強身健體囉
少咁d廢老對社會黎講係好事

Source ？

但係手足都會中招

德福group

會到

手足有常識識得保護自己
呢d傳染病有幾可死後生

係好容易家庭傳染

殺到去德福啦

麗晶商場準備比武漢人攻佔

放火個手足俾人拉咗 要幾大代價